{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 더솔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が含まれ、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数を要求する場合は、管理者に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超える入室を拒否する場合は払い戻しできませんので、予約の際に注意してください。 ペットの同伴入室が可能な場合でなければ、ペットは入室できません。 バーベキューやその他の施設などの付帯施設がある場合は、追加で利用料金がかかる場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合は、先に予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約特典としてはIPTVやWiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能なファミリーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が含まれるとはどういうことですか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が含まれます。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、管理者に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生するとはどういうことですか？",
            "answer": "宿泊をしない場合でも、追加人数には料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室は拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能でなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設は、追加で利用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがあるとはどういうことですか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約が重複した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVやWiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能なファミリーなどが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 531
    }
}